有個姓李既on9仔跌左銀包

是咁的 我就係個個姓李既on9仔
琴晚係牛頭角個邊做節
唔知幾時跌左個銀包
個銀包係灰色herschel coins wallet
裡面有身分證學生證starbucks card咁
呢d都唔係最重要
最重要係有一張細個既相
個張相得一張 冇softcopy
所以好想搵得返
重酬就真係有心無力 學生哥一個
薄酬就一定有 希望大家如果有見過就

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推